我見好多外國人會就咁食榛子醬，香港係咪無人會咁

我未食過，覺得就咁奶啲醬好怪

鬼佬真係好撚鐘意

我都好鐘意

巴打是咪肥仔
我都想試下

以前細個都好撚鍾意

當朱古力咁食？

係

我會
得閒拎個匙羹畢一羹奶

今朝先食完

以前有就咁細細一盒仔賣，跟隻匙羹仔比你

睇黎我都要入返啲榛子醬

就咁食好正

好肥咁

噴啲cream落口仲正啦

不知幾好食

好撚好食

其實個成份係咪同朱古力醬差唔多

漿漿地既朱古力?

肥就緊 外國啲肥仔小朋友至愛

我都好鐘意食多cream既蛋糕 不過未試過直接口爆

因為真係好撚好食囉

屌，聽日就去超市買

我就係咁食

利申：食緊

yes, 好撚正

唔怕好寡咩
沾啲野食都ok

就咁食會食到個口好甜

唔好去超市買啦 價真棧呢期16蚊細d size個隻 抵到仆街

想做呢樣野好耐
不過又好似好怪咁

多謝巴打提點

朱古力同榛子醬邊樣甜啲！！

我記得好似有D細盒裝手掌咁大
細個成日買黎食

Same
識食

花生醬好似都有人就咁啪 我真係唔敢

我驚一啪就上癮

講起啪醬。。中學試過上堂啪m記番茄醬

花生醬朱古力醬榛子醬牛油

一個post引曬班肥仔肥妹出嚟

民以食為天

癮已上 好撚正！！

我已上癮

勁好味 不過當年食晒成樽肥左幾公斤

早排有新聞話大半樽成份都係糖
即刻嚇到唔敢食

正到仆街 手指餅果隻

唔敢買，我一買就會一日清晒

我會大羹大羹'不'

nutella夾餅

麥提莎都有出架

花生醬都會就咁食

我以為榛子醬就係古力黎

一直都係咁食 唔知道原來係醬黎
會用匙羹撩出黎當零食食

我有時會口痕食一兩匙，好似食金莎朱古力咁

全家都好撚鍾意就咁食
之前試過同呀媽一人一羹奶下奶下 一日食完一樽大size既
諗返都覺得好撚痴線

但係好甜
牙都痛…

加白飯拎去叮三分鐘
又一餐

成日食

好肥

煉奶都就咁啪

放得耐會出油

細個成日食

我2 塊方飽+nutella , 屌你醬厚過塊飽皮

我之前都好鬼鐘意查麵包食
自從學左food nutrition 我望完個食物標籤之後冇再食過 真心好撚多糖

我仲要拎去焗半分鐘再查多一浸(焗完啲醬會乾哂)
Fat撚到仆街
想變肥仔即管試

我上星期買完先知 超市要40幾

再沖埋杯朱古力

好想霆鋒教我整
Nutella Ice Cream

食緊 好爽

呢個係而家既mini pack

不過以前細個係食呢隻 五毫子一個 個陣成日都扭計要買
好撚正

擦蕉食真係一流

btw 樓上巴打奶完支羹又隊翻入去會發霉咖

我已經試過

屌 聞撚到成個post都係啲肥閪肥鳩既臭汗味

咩蕉先